\documentclass{rapportTSE}
\usepackage[utf8]{inputenc}




\graphicspath{{./images/}} % Répertoire des images

\makeindex


\title{Mon stage idéal}
\subtitle{et pourquoi il est mieux que le vôtre \\ (ce sous-titre est facultatif)} % facultatif
\author{Jean-Pierre Lestagiaire}
\annee{2019}
\confidentialite{Top secret}
\datesstage{18/02/2019 - 17/08/2019}
\tuteurtse{Jean-Christophe Leprof}
\tuteurentreprise{Hans-Peter Letuteur}
\entreprise{Disruptech Inc.}
\typestage{Stage de Fin d'Etudes}
\resumeFR{
    Le résumé de mon super stage, en français parce qu'on est une école française.
}
\resumeEN{
    The abstract of my great internship, in english because our school is sooo international.
}
\motscles{disruption, technologie, talent, incroyablitude}
\keywords{awesomeness, fortitude, inspiring}


\begin{document}


\maketitle

\tableofcontents


\chapter{Ma vie de ouf}
\section{Introduction}

Remarquez qu'on peut écrire dans la section avant de commencer une sous-section. Cela peut faire une introduction pour la sous-partie par exemple.

Au passage pour introduire une image c'est: {\color{TSErouge} \\includegraphics[height=1.2cm]\{logoTSEheader\} } pour \includegraphics[height=1.2cm]{logoTSEheader} (mettez bien votre image dans le dossier images au préalable, et le [height=...] peut être changé selon la taille que vous voulez donner à votre image). Pour le reste, toutes les commandes \LaTeX s'utilisent normalement.




\subsection{Exposition}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed non risus. Suspendisse lectus tortor, dignissim sit amet, adipiscing nec, ultricies sed, dolor. Cras elementum ultrices diam. Maecenas ligula massa, varius a, semper congue, euismod non, mi. Proin porttitor, orci nec nonummy molestie, enim est eleifend mi, non fermentum diam nisl sit amet erat. Duis semper. Duis arcu massa, scelerisque vitae, consequat in, pretium a, enim. Pellentesque congue. Ut in risus volutpat libero pharetra tempor. Cras vestibulum bibendum augue. Praesent egestas leo in pede. Praesent blandit odio eu enim. Pellentesque sed dui ut augue blandit sodales. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Aliquam nibh. Mauris ac mauris sed pede pellentesque fermentum. Maecenas adipiscing ante non diam sodales hendrerit.

Ut velit mauris, egestas sed, gravida nec, ornare ut, mi. Aenean ut orci vel massa suscipit pulvinar. Nulla sollicitudin. Fusce varius, ligula non tempus aliquam, nunc turpis ullamcorper nibh, in tempus sapien eros vitae ligula. Pellentesque rhoncus nunc et augue. Integer id felis. Curabitur aliquet pellentesque diam. Integer quis metus vitae elit lobortis egestas. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Morbi vel erat non mauris convallis vehicula. Nulla et sapien. Integer tortor tellus, aliquam faucibus, convallis id, congue eu, quam. Mauris ullamcorper felis vitae erat. Proin feugiat, augue non elementum posuere, metus purus iaculis lectus, et tristique ligula justo vitae magna.
Aliquam convallis sollicitudin purus. Praesent aliquam, enim at fermentum mollis, ligula massa adipiscing nisl, ac euismod nibh nisl eu lectus. Fusce vulputate sem at sapien. Vivamus leo. Aliquam euismod libero eu enim. Nulla nec felis sed leo placerat imperdiet. Aenean suscipit nulla in justo. Suspendisse cursus rutrum augue. Nulla tincidunt tincidunt mi. Curabitur iaculis, lorem vel rhoncus faucibus, felis magna fermentum augue, et ultricies lacus lorem varius purus. Curabitur eu amet.

\subsection{Problème}

 Nulla et sapien. Integer tortor tellus, aliquam faucibus, convallis id, congue eu, quam. Mauris ullamcorper felis vitae erat. Proin feugiat, augue non elementum posuere, metus purus iaculis lectus, et tristique ligula justo vitae magna.
Aliquam convallis sollicitudin purus. Praesent aliquam, enim at fermentum mollis, ligula massa adipiscing nisl, ac euismod nibh nisl eu lectus. Fusce vulputate sem at sapien. Vivamus leo. Aliquam euismod libero eu enim. Nulla nec felis sed leo placerat imperdiet. Aenean suscipit nulla in justo. Suspendisse cursus rutrum augue. Nulla tincidunt tincidunt mi. Curabitur iaculis, lorem vel rhoncus faucibus, felis magna fermentum augue, et ultricies lacus lorem varius purus.

\section{Milieu}

\subsection{J'suis beau}
 Etiam tristique augue at leo posuere, ac vulputate erat accumsan. In enim quam, lacinia at aliquam in, tempus vel elit. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Proin in risus nec tortor aliquet viverra a id erat. Ut fermentum lacus tellus, sit amet finibus libero efficitur ut. In tempor ex a laoreet mollis. Phasellus lorem ligula, gravida a laoreet tristique, viverra aliquam justo. Nulla facilisi. Maecenas sed enim diam. Vivamus ac justo ut est viverra condimentum sed vitae lectus. Pellentesque auctor, nibh eget consectetur tincidunt, ligula justo pulvinar nisi, non convallis mi arcu ut purus. Integer sed molestie sapien. Aenean enim sapien, congue nec sem id, consectetur commodo nulla. Phasellus faucibus vehicula massa, eget mattis velit sollicitudin ut. Integer sit amet commodo nisl. In sed molestie arcu.

Vestibulum pellentesque nibh in laoreet lacinia. Donec bibendum elementum venenatis. Maecenas cursus id justo sit amet rhoncus. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Mauris neque neque, venenatis imperdiet pretium nec, sollicitudin quis augue. Duis at lectus mollis, luctus justo non, maximus lectus. Quisque imperdiet odio id lacus luctus, sed rhoncus diam imperdiet. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Cras vel tempor nibh, ac tincidunt odio.

\subsection{Mais j'y crois pas comment j'suis beau}
 Nulla placerat euismod rhoncus. Pellentesque id malesuada tellus. Nulla quis odio erat. Donec egestas quam vel leo tincidunt tincidunt. Quisque in ligula convallis, lacinia velit eu, efficitur magna. Praesent vehicula dui neque, a condimentum ipsum blandit in. Aliquam id mi eget elit sodales efficitur et luctus magna. Test pour voir si vous lisez dans le lipsum. Nunc sit amet congue urna, eu efficitur felis. Vivamus id interdum elit. In at sem non nisi tristique tincidunt. Curabitur mattis rhoncus arcu, et rutrum lorem. Quisque feugiat felis leo, ut blandit dui hendrerit quis. Curabitur mollis ipsum ac tortor dapibus, nec eleifend nulla aliquam.

Aenean fermentum rhoncus magna. Sed sed vehicula odio. Vivamus auctor turpis non tortor convallis rutrum. Duis placerat semper nisl, sed suscipit neque porta blandit. Sed in orci lorem. Mauris mattis mi non elit rutrum, in feugiat sapien convallis. Fusce quis mollis eros. Donec pharetra eros quis enim pretium, sed congue est pharetra. Nullam ac nisl et sem hendrerit pulvinar ut nec orci. Curabitur ac nibh non velit pellentesque vulputate. 

\section{Suite}
\subsection{une vie palpitante}
 Cras bibendum congue consequat. Nam semper dui in nunc sodales, eu ullamcorper arcu tempor. Phasellus eget laoreet felis, et accumsan ligula. Fusce rutrum arcu ut lorem mattis, id sollicitudin nunc venenatis. Vestibulum accumsan, dolor nec aliquam malesuada, ipsum ipsum pellentesque lacus, eu consequat massa ligula sed tellus. Duis sed aliquam dui, vel tincidunt nulla. Sed a sodales dolor.

Proin nulla ex, venenatis a ullamcorper a, euismod id nisl. Nullam et massa malesuada, luctus augue non, ultricies erat. Mauris posuere, mauris ac tempor aliquet, mauris metus volutpat tortor, eget tempus mauris ex quis ante. Nunc et nisl eu odio egestas aliquam. Duis porta nec turpis rhoncus rhoncus. Nullam leo augue, consectetur quis ipsum nec, vulputate ornare ligula. Quisque venenatis massa nec metus placerat, quis tincidunt magna varius. Duis et erat nunc. 
\subsection{Des perspectives d'avenir enthousiasmantes}
 Cras congue dolor non mauris venenatis, nec egestas nibh tempus. Sed aliquam vehicula ante, ac interdum mauris sodales id. Ut nec dui sed mi finibus fringilla ac vel risus. Ut vitae auctor diam. Mauris felis nisl, vehicula volutpat sem id, tristique porttitor mauris. Duis vitae odio sed lacus cursus suscipit nec ut eros. Quisque condimentum bibendum tortor sit amet consectetur. Quisque tempus dui vel odio consequat, at mattis sem mollis. Nam gravida aliquam mi, vitae tempus ligula tincidunt sit amet.

Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Sed semper odio vel iaculis imperdiet. Nulla et pulvinar mauris. Aliquam non ligula at urna hendrerit lobortis et in eros. Ut dapibus orci dui. Donec eget imperdiet quam. Praesent sit amet laoreet augue, nec viverra massa. Phasellus semper mattis finibus. Quisque pharetra condimentum scelerisque. Maecenas semper sem lectus, nec laoreet nunc porta facilisis. 

\chapter{Un autre chapitre}
\section{une autre introduction}
\subsection{du blabla}
Donec commodo dui eget orci tempus tristique eget a arcu. In vel tellus non nisl sagittis ultrices. Duis et leo malesuada, eleifend urna sed, euismod quam. Ut vehicula sodales quam, sed ultricies nisi. Quisque eget tellus enim. Mauris nisl velit, dignissim nec metus eu, malesuada fringilla justo. Aliquam porta commodo lectus, id pellentesque lectus accumsan id. 
\subsection{encore du  blabla}
Duis hendrerit dapibus dolor suscipit suscipit. Nullam tempus convallis mi non imperdiet. Cras dignissim diam sed tellus malesuada, quis aliquet lectus ornare. Pellentesque nibh lectus, posuere ac egestas sed, gravida at mauris. Nam eros mi, consequat ac sodales at, consequat ut massa. Nullam viverra est augue, sed feugiat mi convallis eu. Integer nec libero lobortis, cursus lacus a, rhoncus elit. Integer a dapibus nisi. Cras auctor ex eget mauris consectetur volutpat sed quis lorem. Nam vestibulum venenatis est non mattis. Maecenas massa libero, semper non malesuada vitae, faucibus tempus elit. Proin mauris quam, condimentum quis posuere sed, pulvinar vitae odio. Aenean ac placerat leo. 

\section{une autre section}
\subsection{une subsection}
Nulla et tellus dignissim, consectetur nulla cursus, bibendum tortor. Fusce ultrices nunc in dui volutpat cursus. Etiam eu ex ut libero molestie varius nec ac felis. Morbi fringilla at augue sit amet rhoncus. In lobortis tellus lacus, consectetur aliquet arcu rutrum at. Maecenas facilisis rhoncus sapien, lobortis faucibus nibh elementum at. Vestibulum vitae ante bibendum, sagittis dolor sodales, bibendum lectus. Quisque neque sem, porttitor vel dignissim id, fringilla quis mauris. Fusce sed neque nibh. Integer in mi dapibus, venenatis lorem in, venenatis neque. 

\subsection{une autre}
Phasellus lectus neque, ornare non ultrices at, aliquam nec tortor. Fusce ut tincidunt leo. Proin feugiat ante eget turpis placerat volutpat. Praesent interdum vel nisl nec lacinia. Quisque pellentesque mi id erat accumsan venenatis. Cras eu ex odio. Fusce lacinia consequat rhoncus. Sed quis urna leo. Nullam sed ante convallis, rhoncus enim ac, hendrerit lacus. Curabitur sit amet est at velit porta ullamcorper id sed elit. Vivamus fringilla rhoncus velit, et sodales neque tristique mattis. Pellentesque massa eros, varius eu nibh non, placerat vestibulum risus. Maecenas et mollis risus, vitae sodales tellus. Praesent iaculis nunc non nulla condimentum, eget sagittis lorem gravida. Nunc tincidunt congue ipsum, sit amet malesuada turpis dignissim non. 

\chapter{Conclusion}
\section{Un stage instructif}
Ce stage était vraiment instructif, je suis hautement satisfait de cette période de découverte du monde du travail. En revanche j'étais pas payé, c'est moins cool.
\section{la note}
Donnez-moi une bonne note svp, j'en ai besoin pour mon diplôme.


\makeabstractpage

\end{document}







